{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135577536/ulsan-samsan-amare-hotel-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698817135997&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229885437&selectedRatePlan=272430073&expediaPropertyId=66705548&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 아마레호텔"
    },
    "text": "蔚山三山アマレホテル (울산 삼산 아마레호텔)\n蔚山に位置する蔚山三山アマレホテルは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけるところです。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルは蔚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルは30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルへの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルへの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルでの予約確認に必要なものはありますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルでの予約確認には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルでは無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルには無料施設内のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 487
    }
}